[Thanos] Reddit準備聽日隨機封鎖一半會員。

‘Thanos Did Nothing Wrong’ Subreddit Will Ban Half Its Members in Tribute to ‘Infinity War’ Villain

在上一集《復仇者聯盟》電影中，反派 Thanos 認爲要維持宇宙平衡必須消滅一半的人口，而在現實中有不少的影迷都認爲他的理論正確，在 Reddit 上的相關討論區，更決定把這個理念貫徹實行，隨機把一半的成員封鎖。

在 Reddit 上支持 Thanos 理論的 Sub-Reddit「Thanos Did Nothing Wrong」上，發起了一個行動，爲了保持討論區的平衡，根據 Thanos 的宗旨將會把其 352,000 名成員隨機挑選出一半封鎖，這個封鎖行動將會在明天進行。其實在前幾天他們決定這個行動的時候，討論區的成員只有約 120,000 人，不過由於這個行動太過有趣，讓更多人加入自願被封鎖，成員的數量也因此增加。

由於今次封鎖行動的規模龐大，管理員要向 Reddit 方面取得批准才可以做出大規模封鎖，Reddit 方面已經同意並提供了技術支援。面對可能會被消失於討論區之中，不少成員都感到相當興奮，看來他們確實是真心支持 Thanos。

高登可以考慮下 封左一半得番幾個

千奇唔好比連尼住睇到